[創業]二手器官交易平台有冇得搞？

要人冇回報咁比個器官你都痴線
死左個d 又唔知點解唔肯拎出黎比人

但如果有錢收番就唔同
等錢洗就賣個肝
唔夠用賣埋個腎

幫到人又有錢收
win win 雙贏

如果賣器官合法化嘅話就唔賣自己果啲啦

一手交肝一手交錢

低買高賣

器官期貨市場
器官股份制

大陸一定亂到仆街